目擊「速龍打到人嘔白泡」

目擊「速龍打到人嘔白泡」

8.31太子站警員無差別毆打市民，有被捕人考慮追究責任。資料圖片

【本報訊】網上流傳8.31港鐵太子站有市民被警方毆打致死，雖然警方否認事件，但當晚有被捕人士目擊有男子被速龍隊員毆打至「嘔白泡」，失去知覺。另有被捕人士即使發高燒，要求看醫生，亦遭警方延誤10個小時才送院。

相關新聞：北京出手太低 難阻美國制裁

警有特別名單加紅圈標籤

當晚被捕人士龍小姐（化名）表示，當晚她目睹一名身穿街坊裝、非穿黑衣的男子，被速龍隊員毆打至口吐白沫，失去知覺，有男警即時為他「搓心口」，有女警叫他「唔好瞓」，亦有男警不斷問該名男子的姓名，但男子已無法回應。事發10多分鐘後，才有四名消防員到場，將該男子帶走，但她不知該名男子去向。

龍小姐說，站內有不少被捕人士受傷，他們要等一至兩個小時後才被送院。她又透露，在被扣留的葵涌警署內，目睹有被捕人士發高燒，面青口唇白，「喺好熱好焗下，佢都要勒住條毛毯，係咁喺度震，但警員足足10個鐘後先至叫白車」。

梁耀霆亦稱，在葵涌警署見到部份被捕者受傷，其中一名男生的右眼被打至瘀黑腫脹，但不知該名男生有否被送往醫院治理。他又稱，有一名被捕人士聲稱是日本人，要求聯絡日本領事館，警方找到一名懂日文的被捕者協助繙譯之後，警方多次指領事館周日沒有人上班，未能聯絡領事館。共同社昨日報道，被捕日本男子四十多歲，罪名不詳，目前已被保釋，日本駐香港總領事館亦已派員探視。龍小姐又透露，被捕時發現警方有一個名單，名單上部份人士的姓名被紅圈圈起，並加上五粒星，例如「陳虹秀 知名社工」，她對此感到不解。

■記者梁銘恩、謝明明

上一則
上一則
8.31太子傳死訊 戰友報平安

下一則
下一則
方仲賢遭警叉頸擬索償

北京出手太低 難阻美國制裁
林鄭堅持監警會查警再委兩親信加入
連登TG：倘收貨 已死朋友不會原諒
「真普選才能保障人權」
泛民：林鄭口袋的人無公信力
撤得太遲 民陣：佢冇回應民情
內媒再率先報道高層連根拔 國泰主席退休
港龍CEO嘲泛民曱甴 網民發起篤灰
警出新通告：丫叉屬攻擊性武器
Telegram商討 四人涉串謀毀港鐵
七警壓青年按頭300醫科生斥濫暴
送院半昏迷 青年須驗頸椎
下課途經被毆「良心」青年保釋候查
旺角射七布袋彈 警認無警告
為手足被捕心痛陳瑞祺200人罷課
中華基金中學讓步 不處分罷課生
台上奏國歌 台下學生唱革命曲
街坊奠何中女校長以示不滿
被捕女斥警摸胸 禁關廁門
8.31太子傳死訊 戰友報平安
方仲賢遭警叉頸擬索償
遭未告先押 少年申人身保護令
網民籲明全民戴裝
魯比奧：美有多招制裁中共
默克爾訪華 德媒籲表態撐港
英議員動議予港人第二國籍
佔立會後流亡台港青：冀當時做更多
台行政院：難民法不包港人
禁採訪 警：巴士是罪案現場
棍扑青年頭 警稱打地下
播片又蝦碌 靠「語音導航」
數百街坊圍寶琳 警拉三人
女子墮亡 遺言「港人加油」
推冧城大民主女神像 內地舊生稱意外
林鄭僅撤惡法 無視四大訴求香港不收貨

中共對待知道秘密既人既手法：

澳門中聯辦主任鄭曉松2018年10月20日，在其澳門住所墮樓身亡，官方稱其生前患有抑鬱症。

香港君怡酒店老闆劉希泳，2017年3月遭到中共羈押后，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時后死亡，如今酷刑內容全數曝光。

瀘州市人大常委會副主任黃勇因患抑鬱症，於2018年12月5日下午在自家車庫自縊身亡。

同月，重慶市榮昌區政府披露，榮昌區公安局常務副局長吳修遠在辦公室自殺死亡。

2018年5月26日，天津農商銀行董事長殷金寶在辦公室割腕，排除他殺；24日，江西上饒市廣豐區公安局長鄭金車跳樓，原因不明；23日，江蘇建湖縣委組織副部長成萬東自殺，原因不明；21日，北京市政府副祕書長王曉明墮樓，疑患抑鬱症。

科學家張首晟被自殺。

「院方9月2日亦曾澄清，經核實廣華醫院殮房紀錄，並無任何遺體涉8月31日事件。據了解，紀錄顯示殮房內相關日期的死者均逾80歲。」

如果死者係喺醫院以外嘅地方死，
遺體係會直接送去公眾殮房
喺醫院死先會送去醫院殮房，

即係話如果當晚有人喺太子地鐵站當場死咗，遺體係唔會送去廣華醫院殮房，
所以廣華醫院殮房係唔會搵到當晚被打死嘅人嘅遺體

但唔知點解會傳消息叫人查廣華醫院殮房
而且仲被用黎作為冇人死嘅證據

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

個個講林鄭撤回，但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

Push

推

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

還我 831 真相！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

屌你老母
侵侵唔係唔唔過下話？
呢條冇過姐
新疆 西藏 咪一樣活摘器官 瘋狂侵害人權
全力推動《香港人權及民主法案》 通過！！！

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書